住喺山卡啦地方 / 喺山卡啦地方返工有咩感受

請自由發表。

附近係咪冇商場 便利店 餐廳
連公共交通都要等勁耐先有一班車。。。